Expedia廣告女一問？

叫乜名？

好似Jumbo?

jumbo都唔識 好打極有限

旅行師都唔識？

長腿jumbo

樣普通，但對腳有排玩

第二條女呢？